Проект написан на kotlin, применен паттерн MVVM (без databing, UI-часть обновляется посредством observer-ов и livedate).
Проект поддерживает аналогичные SDK, что реальный Aviasails (19 - 28). Был применен androidx и gradle 5. 
Для тестирование анимации встроен seekBar

Задание:

Наше тестовое задание:
Необходимо сделать анимацию ожидания результатов поиска авиабилетов по заданному маршруту.
Приложение состоит из двух экранов.
1. Экран выбора направления.
Содержит поля "город отправления", "город назначения" и кнопку "поиск".
Дизайн придумать самостоятельно в соответствии с material гайдлайнами.
Для получения координат города по названию или iata-коду использовать API:
https://yasen.hotellook.com/autocomplete?term=mow&lang=ru
term - строка поиска
lang - язык поиска
2. Экран карты (google maps)
На карте отображается путь между точками. По этому пути летит самолётик.
Дизайн находится в прикрепленном архиве.
Необходимо поддержать смену ориентации устройства.
Код должен быть написан на Kotlin.
Результат присылай в формате ссылки на гитхаб или гугл.док.